今日小弟生日 想乞句生日快樂

又黎到一年一度既12月5號
大個仔喇
真係愈黎愈大個仔
祝自己身體健健康康
快啲做到急症室護士
生日快樂

生日快樂

多謝巴打
等咗成年仲唔到我乞生日快樂

壽星仔 生日快樂

生日快樂 祝你有個開心生日 一年比一年好🤪

生日快樂 我愛你 受唔受溝

多謝巴打 連登有愛

好真誠既祝福 多謝巴/絲打 開心就大家咁話

多謝巴打 我都愛你
利申 great

生日快樂喎巴打

生日快樂啦 巴打

Bb 雖然壽星仔大晒 但我唔明你利申做乜鳩呢 love

生日快樂
利申 我都係入黎r生日快樂

生日快樂巴打

想睇樓主bb著護士制服 男姑娘

生日快樂🎊

巴打 生日快樂
我遲你一日

多謝巴打 有愛

多謝巴打

bb 好有愛

多謝巴打!

生日快樂阿壽星仔/女 大一歲祝你身體健康開開心心 最緊要心想事成 幾多歲喇?

巴打 生日快樂

生日快上呀 樂(落)唔好意頭

巴打你真係好gay既姐 不過壽星仔鍾意

多謝巴打 好有心

Bb有冇住hall
利申：有

生日快樂啊

收皮啦

巴打生日快樂

就黎又多個壽星仔 你記得開post 我一定黎同你講生日快樂
btw 多謝巴打 都係度祝定你生日快樂 心想事成 新一年都繼續開開心心身體健康

多謝巴打 好有愛

多謝巴打 毒撚係度取暖覺得開心同窩心

巴/絲打有心思 多謝你阿巴打

好 多謝你

男護士生日快樂

有阿巴打 再咁落去變gay post

生日快樂🎊🎉🎁

可以請你食件餅

多謝巴打 有心

生日快樂
利申：對醫護人員有情意結

唔洗喇多謝巴打 我唔想* -> o -> O
又未必係同一間u

唔係cu nursing?
邊個話我係1啫

唔食就算 翻去訓

多謝巴打
我暫時仲係個護理學生 但都好開心有人會尊重/留意醫護人員 多謝你

本來好灰 同你吹兩嘴開心咗

生日快樂
Btw,我4號生日
都想乞句....

起底功能
巴打咩hall? 唔通係傳說中既應林仔
唔係hall阿 返咗屋企 禮唔到心意都搭夠 多謝巴打既心意 下次先

壽星仔巴打生日快樂 未到天光都可以當係4號既姐 新一年新開始繼續開開心心身體健康同埋心想事成阿巴打 巴打幾歲喇?

咩事唔開心 唔係hall? 同roommate吹兩嘴嘛 想同唔識既人傾可以係度同我講阿

多謝你阿巴打

巴打係屋企都要乞生日快樂

溫final嘛 所以係屋企
係屋企定hall都係要乞架喇

生日快樂 我都係今日生日 有緣呀巴打

摺緊拉 冇rm 好攰 仲要lonely Christmas

生日快樂阿壽星仔 係呢度祝你身體健康 開開心心同埋心想事成 巴打今年幾歲?

巴打take care
做咩有hall唔返去摺拉

Happy birthday

今年22歲啦 生日還生日 工都係要番 都祝你學業進步 身體健康，識多d女

我都係22歲我地同年阿巴打 95
咁我都祝你工作順利 前程錦繡

屌仲要同年同月同日生

生日快樂
我啱啱都過完生日, 不過冇人理我

屌 我都有一個中學同學係同年月日

多謝巴打
都祝你生日快樂 心想事成 開開心心同身體健康 點會冇人理 呢度 新一年要開開心心咁生活阿巴打

多謝你阿巴打 連登好有愛

我絲打黎 因為我成日進出醫院所以

加油啊！生日快樂

母親受難日，同阿媽過啦

絲打要小心身體 身體健康最緊要希望第時做護士唔會係醫院見到你啦

多謝巴打g持 有愛

知道 多謝巴打 買禮物俾媽媽

HB